有無巴/絲有玩Space Engineers

Space Engineers係一隻喺Steam平台推出嘅多人sandbox建築遊戲，有分Creative同Survival mode.當中加入左生存、戰鬥等嘅元素。

喺game入面，玩家可以盡情發揮自己嘅創意，天馬行空。可以砌車、飛機、太空飛船、甚至係宇宙戰艦。只要你諗到，就可以喺game入面砌出黎。

奉上小弟劣作-「卡拉之杖」

Steam:

留名扮工時睇